整網頁一問

自顧人士想整個網頁 6~8頁到, 0 IT 知識
唔需要後台,

暫時揾左兩間公司
a. bethel 3500淨網頁 7~12頁 每月加多一二百for domain

b. hk wordpress 6800 6頁，8800度身訂做連後台，話所有野包哂eg加google地圖, booking system , 搜尋引擎優化,草排名，加多3000 多一個語言

各位巴打可唔可以比下意見，唔想做水魚，會象徵式入番一舊比最好果個

麻煩哂 thank you

如果你個網係純display嘅(即係可能show下資料呀，聯絡電話呀，產品設計呀，實物圖片呀咁樣)，咁第一個就得啦，不過make sure你唔好有野改，例如:

This product is 100mm x 250mm x 700mm
改做
This product is 300mm x 250mm x 600mm
可能又會收返你一千幾百，主要都係睇下間公司客唔客氣，不過呢啲都係肉隨鉆版上架啦，佢開幾多都要硬食

如果你係可能係酒店類嘅，例如得閒要update下啲news(例如4月泳池就開放，7月開始有自助餐計劃咁)，又或者得閒要換下啲圖(例如可能間客房裝修左)咁，總知你feel到你個網啲野係要有機會換嘅，就用wordpress啦

一舊水就唔洗啦，你睇得明就ok

你開晒實名 其他人點comment

thank you !!

我覺得都係要睇下第一間佢嗰個網呢係用乜嘢嚟寫。

你開咗個網咁，最好梗係之後自己識打理㗎啦。

wordpress因為係用 php同埋database system去display個網啲content出嚟。 雖然一開始整嘅時候會比較複雜， 但係如果你需要update一啲contact嘅話， 其實都幾方便。 而且個介面都幾易學得識。

所以最緊要你要介紹下第一間係用啲乜嘢嚟寫， 你需唔需要update content， 會唔會計劃遲啲可能expand個網。

不過另一個concern 係個收費。整WordPress 咁簡單（我意思係對電腦人泥講，唔係話你乜coding 都唔識都得嗰種用template 既做法），你當大學intern 時薪五十蚊，拎三千蚊都有六十個鐘幫你整，搵個中大港大科讀電腦既summer intern 慢慢度身幫你做，叫佢教埋你點update content，揀埋server，都平過你呢個價。

google voice recognition 認錯字

巴打我幫你整啦

爛市價 你拎最平個quote -2k

多年經驗，tg:@kairyusai

樓主，我$1000 幫你整，你再分多返上邊巴打畀你嗰$1000 嘅$500 畀我 OK

$500包domain design 10頁 backend 1年server+maintain

頂爛市-.-

係認真就留tg

你齊哂 site structure content 未先
有冇心儀嘅網頁 template 先？

頂爛市班撚樣幾時仆街死

$10 攪掂，係panel內按一按就有wordpress，然後自己用Wordpress砌個網頁出黎，有大量Template，按一按就有個Template網頁，然後慢慢改內文!

新來lihkg...
不明為什麼大家會討厭文字表情?

3000幫你 留tg

IT狗唔值錢就係因為你地班仆街頂爛市

·有晒template. content果啲度度抄下

cc1aa

幫樓主推下先

巴打俾啲作品樓主睇下先
如果貼作品上黎睇下更好啦

買包花生先

2019年價

HKD$100 送domain 包 design 幾多page 都得，送backend + 1年server+maintain，24hrs on call，email 任開任用，website 整好之後，如果你手機有事都上門包整包換